點解得香港校服咁保守

日本有水手裝

韓國就嬲屌裙

點解香港仲係咁保守

巴打我建議你得閒出下街見識下時下d學生妹

再唔係有個叫一日五張學生妹既j圖post你都可以去睇睇

一日五張個到啲私校都冇晒咁濟啦 依家係街幾可見到

性感D又話人係雞係鴨
保守D又話人恐怖分子

保護男仕眼睛

巴打你睇埋大陸同台灣個d先

好撚正

大陸D校服都唔差架

香港同台灣真係7鬥7

台灣

支那校服唔係清一色風褸長褲體育服咩

支那呢

上面幾條女做左人啊嫲未？

著咁靚可以即插即用

露背露底 俾你睇好唔好？

最好啦

只係佢地著得短

香港見到象腿仲驚

香港有旗袍

香港唔差喎
我個區有間學校係水手服
有間西式校服
有間旗袍
不過都係睇咩人著姐
暗瘡肥婆著咩都核突架啦

中國好似係著運動衫
保守過你太嫲

向田茉夏

粉嶺?

下面心誠

香港有東華三院

上面都係,好似係低form 校服

秒

lm

起碼台灣女學生可以唔洗紮頭髮

而家求學呀,叫你去蒲咩

上面聖芳濟咁核突都話靚
旗袍你梗係講緊救恩
both核突

香港校服就至愛一件頭
著到個個無腰 肥婆就突個腩出嚟

啱 喺班女最青春嘅時候 著最樣衰
全無意慾中學生談戀愛
仲唔會勾引到阿sir

香港有保良局同旗袍

其實真係睇樣，
日本妹之前著香港校服拍寫真都好靚

屌你老母你番學爲乜架
露曬比你睇好唔好

靚=/=暴露
就係因為個文化過於保守 先會覺得條裙短少少就等於暴露
我覺得日日都要著既校服 整靚啲咁年青人都會對自己學校有好感啲

可惜啲校規最鍾意整到啲學生薯仔咁

你肯定想睇肥婆著嬲屌裙？

藍色旗袍/長衫輕鬆屌打la

我唔明點解台灣啲校服要繡埋個名上去

求學同校服有衝突

睇少啲AV啦

其實香港校服真係唔差 用色同設計都變化多端
好似日本妹咁既水手服又有, 仲要唔止得藍色, 日本d水手服校服反而係大部份都用深藍色呀, 黑色呢d

又係好似日本妹咁既格仔裙西裝款校服都有, 而且仲colourful過日本校服, 不過美中不足既係日本妹要攝恤衫, 香港唔使, 令到著上去望落肥咗, 同埋日本d西裝校褸slim好多, 香港就好多都又厚又肥, 或者用風褸

我覺得聖家套校服隻色襯得好靚, 再加上學生妹着粉紅色真係更加青春同sweet

仲有paul con同藍田st paul既格仔裙, 佢地對鞋都非常特別

好似呢兩套咁既淺藍色同上面既淺綠, 日本d校服好少可會用啲咁淺既顏色

香港仲有全世界獨有既長衫校服

不過係香港始終大部份校服夏天都係白色連身裙, 冬天就背心裙入面著件恤衫咁.......
但係其實日本都有呢啲校服, 尤其係冬季既背心裙, 佢地有唔少學校都係呢隻款, 但白色連身裙就少之又少啦

呢個款係日本實在係太罕有, 所以佢地覺得好靚, 但我覺得好核突

呢套件校褸同頂帽都好特別, 我覺得好靚

日本都一樣有呢啲校服架